{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015553?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영등포 캡슐마중 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際は、当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは24:00まで可能です。 もし24:00以降に入室をご希望の場合は、事前にご連絡ください。 宿泊料金は入室人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームのような場合は直接確認してください。 ドミトリー客室は多人室で、他の人と一緒に使用することになります。 お支払いの際には、予約した人数分のベッドが予約されます。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 また、提携店の都合により客室情報が頻繁に変更される場合があり、これに関して当社は責任を負いません。 予約された客室はクラブツアーの特典を受けることができます。 これは1人当たり40,000ウォンで、弘大、梨泰院、清潭地域のクラブをお勧めし、移動費用と入場料(2回)が含まれ、酒類と飲み物は個別に購入する必要があります。 時間は夜11時から午前3時まで可能で、最低4人から可能です。 宮ツアーも予約可能ですが、1人当たり40,000ウォンで専門解説者が同行し、ソウル市内の古宮をツアーします。 進行時間は6時間で、最低3人から可能です。 ただし、少なくとも入室2日前に申し込んでから利用でき、外国語は英語で行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "入室時間が24:00以降になる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "24:00以降の入室を希望する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ドミトリー客室とは何ですか？",
            "answer": "ドミトリー客室は多人室で、他の人と一緒に使用することになります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊予約に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約についての注意事項はありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルについての注意事項はありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "特典について教えてください。",
            "answer": "予約された客室はクラブツアーの特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "クラブツアーの詳細を教えてください。",
            "answer": "クラブツアーは1人当たり40,000ウォンで、弘大、梨泰院、清潭地域のクラブをお勧めし、移動費用と入場料(2回)が含まれます。酒類と飲み物は個別に購入する必要があります。時間は夜11時から午前3時まで可能で、最低4人から予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "宮ツアーについて教えてください。",
            "answer": "宮ツアーは1人当たり40,000ウォンで専門解説者が同行し、ソウル市内の古宮をツアーします。進行時間は6時間で、最低3人から予約が可能です。ただし、少なくとも入室2日前に申し込んでから利用でき、外国語は英語で行われます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が頻繁に変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 521
    }
}